I Phone X 討論區/用後感（準用家請入）

I Phone X雖然M字額，但屏佔比真心高，比起其他牌子都型。Samsung,LG果啲叫窄邊框，但apple可話係無邊框 FaceID好快，即使夜晚都可以即時解鎖 同埋部機細左，顯示屏大左，可以同時滿足我本身鍾意用細機但要大mon嘅矛盾要求

X叫無邊框
Are you on9?
唔洗屌我打手 用緊x

可惜除左J效能,MON/相機/聽歌/電量都總係差D
暫時未睇慣個M字

之前大家J既安全性,E家轉撚左FACEID真係吹脹
BTW點都好買個身份象徵

見到呢啲真係好難理性討論

s8同iphone x 個邊框建議你去鋪頭望清楚先開post

釣魚味濃...

窄？咪on9啦你

做乜開新post , diu

由8 plus 轉 x. 真心覺得mon 係細過8 plus 少少。 最唔適應係youtube 睇片。 其他apps 都話可以等佢支援 X. youtube 真係無得搞， 一係變到8咁，一係就無左上下少少畫面。 而家有人用8plus 256 加 $1200 想換我64 X 搞到我有少少心動。。。

64X 你其實唔洗用咁貴既手機 ***有部叫NOTE2應該都夠你用 MON都算大

iphone x 無邊框?
點解我見到有嘅?

四面條邊都粗到hihi咁都叫窄邊

床上側訓 枕頭或者隻手貼住塊面時 face id 唔到

夜媽媽黑晒燈玩手機都無得face id

你試下拎高少少部電話
係你枕頭遮到個鏡頭

條邊真係好粗

難分真與假

床上側訓 枕頭或者隻手貼住塊面時 face id 唔到

你知道每朝最重要時間就係床上果半個鍾 . . . 下下要影証件相咁望住個 Mon

咁你按password囉
btw, 你可以買iphone8 用touch id。